啱啱我深藍老母問我母親節有乜表示

佢見我啱啱返到屋企

我老母我
今日母親節喎，出去有無買咩俾我呀？
你中國人慶咩西人嘅節日，中國邊有母親節
養到你咁大bababa

即刻入房戴耳機

好威威呀你

支持 屌你老母我大中華子女從來都冇母親節依回事 想慶祝母親節即係想做洋人走狗

學周凱亮送個雪櫃比佢

真，同穿西裝見洋人異曲同工之妙

樓主好型

多謝

梗緊報狗俾老母見下最親愛既毅進仔

有冇倒哂佢d 湯

689條撚樣

我都覺

夜晚自己煮

堂堂中国人過鬼佬啲濕鳩節
打撚柒佢同佢提早開年啦

屌你老母

真，我老母偽愛國對佢好失望

其實我覺得佢好幽默

關我撚事

中國人學人過母親節
同佢講第日有批鬥大會就拎佢出去批

唔好意思阻到你

帶左老母食元氣

真，朝早已經俾哂說話我聽，我已經唔出聲
我睇佢點同啲三姑六婆講返呢件事

彭麗媛都冇慶祝母親節
佢憑乜嘢慶祝

鬥紅

有條撚樣好驚俾人知佢食元氣，拎飛時四周圍望

係咪你嚟

係 屌 咪推

一棍偶落去啦
請佢食警棍

型到
你老駁吾刀

呢招真係好有用，成日話佢唔夠藍，早排武漢肺炎佢捐錢返大陸，我問佢做咩捐咁少捐$500，大把人捐得仲多過你，你係咪唔愛國，佢即刻黑面無聲出，笑到我

Nice job

正

屋企冇驚棍，有我都想毆鳩我兩老，有時覺醒真係差一棍

差啲要屌鳩佢係漢奸，身在曹營心在漢

女人係中國傳統同奴隸差唔多，中國人點解要多謝老母

佢話生我出嚟喎，學緊西方女權主義
而家慢慢思想糾正緊我老母

崇洋媚外

GOOD BALL 師兄
支持！

今晚直頭唔俾飯佢食喇，女人未夠80歲食咩飽飯

直頭漢奸走狗賣國賊啦
堂堂中國人學咩人西化，不知所謂

你老母 你
佢: 「今日母親節喎，出去有無買咩俾我呀？」
你:「今朝咪上左香畀你囉」

做得好

屌，都話我今晚要自己煮

叫佢生過個啦

Sls

你中國人慶咩西

咁又唔好，其實我出世係打救佢地生過個，個細佬萬一變咗小粉紅咪仆街

一把煎埋去啦，屌柒佢漢奸走狗

一陣要幫手養先最大鑊

真，老母偽愛國，廢到

你老豆代你表示: 屌你老母,你個衰仔咩表示都無.

所以你老母到底係中國人定洋鬼子？咁撚複雜嘅叫佢咁中意母親節就移民美國啦，嚟到係中國香港

好波

我兩老都係深藍，每日都鬥智鬥力

好野，講多句賣國賊

(大師兄回來了)感謝母親節所有有付出的手足！

樓主好型牙

我老母又係
成撚個怨婦咁嘈

打撚曬比佢啲豬朋狗友大大聲比說話我聽
好撚黑人憎

型棍子

樓主

你講佢人生？定樣？

人到佢入深圳人民醫院等佢受下國民教育先

係阿爺比飯我食，阿嬤比奶我飲，關你撚事呀

如果樓主遲下個仔女咁對你會點

我老母朝早都係咁係大大聲同啲三姑六婆姨媽姑姐講電話，話咩母親節邊個邊個買咗個蛋糕，咩book 枱食飯

我出門嗰陣時，老母應該以為我去買禮物，冇問我去邊

我一定唔會係深藍同無良知先

佢Facebook講嘅嘢佢成個人嘅言行舉止好矛盾真係諗都諗唔明

好想幫樓主含

爹親娘親不及習主席親
仲有面話母親節?
係咪勾結外國勢力亡我支那兒女之心不滅嚴重傷害支那人民感情粗暴干涉支那內政對別國說三道四?
叫佢收皮

耿爽模擬器

叫黑警上黎屈鳩深藍老母係黃絲暴徒話有晒証據

想幫樓主含非gay

10年前開始所有節日全家都唔再互送禮物
用錢/食餐好解決

深藍老豆老母但同佢話一国一制佢地又唔肯
成班藍屍個腦唔知諗乜

爹親娘親不及毛主席親
係慶祝都慶祝主席節先

仆街 你老竇係咪藍到發黑
有啲擔心父親節 你點同你老竇講

你有女先算啦

我送左支光復香港時代革命旗比深藍老母
仲要懶係野搵曬盒包到靚一靚
佢一見到個盒幾開心，一拆開見到光復香港
即刻成塊面燶曬

我老母都知支那無言論自由，但又好愛國，問佢愛支那啲咩，佢又答唔出，之後發爛渣話中國人應該愛中國，仲問我係咪中國人，我即刻答唔係，我話我係香港人
佢嬲到飛起一路口噏噏話香港人食屎

好有心

父親節print 曱大大出嚟慶掛

帶佢去旺角睇衝警盃啊嘛

勇士
如果我應該訓緊街

鬥藍 你唔夠愛國 信唔信文革你

大師兄

樓主好波

可能係你個仔深藍同冇良知呢

我都想有個藍老母，多好多野玩，淨係玩辯論都有排玩

本來想帶佢出旺角諗住比佢食兩棍試試
點知條友仔睇新聞知道咩事
夾唔到佢出去

藍絲老母就師了，講咁多，做左膠

同佢講
我地既母親係共產黨
我地快d搭膊頭大聲唱
沒有共產黨就沒有新中國

收皮啦你老鼠

今晚我老母自己煮飯食

樓主有冇tg
想含到你淫叫

梗有機會，例如6點唱歌夾佢出去

不愛爸爸
不愛媽媽
只愛國家
你想我愛媽媽定愛國家?

佢無任何表示？

提早左大半年喎

我老母今日無意見，仲睇住新聞話中國人唔過西方節，有咩好慶祝

G 持

好堅

之前中國話唔過洋節

到中國節日你都咪理佢 佢問既你答你係香港人
唔係中國人 關我撚事支那其國既節日

好榜樣

同佢講nmsl

笑死

啱啊 ching btw出左來做野？

送你落樓下食胡椒彈，tg囉

戴了領帶，一定是去見洋人了

幾叻

駁唔到

帶佢去MK, 俾佢罰$2000啦

仲有感恩節
聖誕節等等

廢老就死搏關注

樓主好嘢

咁佢新年可以唔洗俾利是你

應該叫佢：
你同我跪係到！！

你老母都真係戇鳩嚟

真係有你就知幾撚煩人都癲呀

真，有深藍兩老真係好撚煩，講啲野好冷血，好難聽

唔好意思，借一借位
點表示都好, 記得唔好幫襯莎莎就得

【每日任務@10/5】
🏾莎莎

1.派嬲 🗣2.洗版 :no_good:🏻♀3.永久抵制

又係逼逼shop賣野，員工又疑似影人大頭，你唔係仲幫襯啊？
————————————-
Subscribe我地，做日任！

我地新出左facebook喇！

推到TVB執笠為止！☠

慈母節，NMSL。

唔使驚無利是錢，唔俾利是錢又可以一齊鬥紅

型爆

某次隻深藍話周同學唔出黎搞事就唔會死
嬲撚到依家

仲未計日日7/24同電視傾計
「搞事」「暴徒」「曱甴」「打撚死佢地就岩」「大學生讀壞腦」

呢排係販冰兵單野令佢靜左兩日咋

我老母有日仲腦殘話係唔係賊贓嫁禍藍絲啲腦殘程度好撚高，仲日日睇埋嗰啲咩微信圈，cls

食tg 放題

我老母比支那人更支那人，下下話暴徒搞事要即刻槍斃。

佢仲話淋病抗疫幾成功。

日日屌7我話，垃圾廢青學咩人講政治。

上一代唔死哂 香港好難救

無親節

燒啲衣紙比佢

我留返啲錢慶祝國慶唔好？

好似我兩老日常口吻

送母親節禮物：幫佢訂閱一年蘋果動

同佢講俾左錢唔好嘥佢就唔會del架喇

屌真，發覺好撚多廢中廢老，昔日留下嘅屎由我地幫佢地執，執梗仲要冷言冷語，話香唔香，做乜執走舊屎

只有國殤，沒有國慶

屌，玩下膠都得掛

收皮啦戇鳩

認真咗諗起上年101賀佢老母

On9當有趣

推

韓國失婚臭雞

支那本身都無咩洋節可以過
都係民間食住個商業氣氛自己搞黎賺錢
日本聖誕節好似都唔係法定假期?

叻仔

對付呢啲係只有鬥紅，批鬥佢仲乜唔返大陸，零 確診啊。

中國人唔批鬥死自己老豆老母已經情操好高尚
點會慶祝感恩自己老豆老母既日子 習大大有無俾你地咁做

帶佢落mk行轉

一定威過你呢啲公屋狗

Ching good ball, 好型

同佢講中國人比較著重清明重陽，到時再送花畀你

撚狗撚到

我屌 係咪所有深藍老母都會咁問
點解我嗰個又係咁問
理都冇鳩理佢

年年會出街食
今年佢自己食飽佢
以後唔會一家人喺父親節同母親節齊人食飯

帶佢出去俾狗咬啦

帶佢落mk 支持警犬嘛

公平啲 咁多年兒童節老豆老母有咩表示過

to 樓主：

行過商場原本諗住買個手袋俾你，點知俾成班警察唔知咩事圍住，俾人罰咗二千。
今個月扣家用啦。

正 咁樣佢聽落仲肉赤
本身有 而家冇 個種心理落差

你老母大陸嫁落嚟架?